葵廣仆街死老變態賤格淫蟲出沒注意！！

啱啱係葵廣行行下企左一陣覆msg
明明成條路無咩人見條死淫蟲鬼鬼祟崇行到勁近
已經覺得怪怪 退開一步比佢過
條死pk 仲夠膽死夾硬用個手踭撞埋黎我個胸到
一野推撚開佢問佢做乜撚野 然後佢跑走咗
個下反應唔切無追上去影正面
仆街真係好嘔心好賤格
大家係街一定要小心
小心d 死變態唔好比機會佢博自己或者女朋友朦
依加都嬲撚到想喊

推

Push

大叫非禮

推認住呢d仆街鹹濕廢老
冇錢去叫雞咩

呢啲情況應該追住佢然後報警

下次搵埋我一齊行街

看圖作文

同商場講下有冇？
慣犯多

正宗廢老

幫推

呢條友慣犯黎 專係葵廣搵食非禮女仔

推到佢出名

好嬲自己死蠢反應唔切無追上去影佢正面
比佢走甩咗 依加一定捉唔番

推到多人睇

好地地會老屈個路人阿叔咩 你都戇撚鳩

葵廣呢D 垃圾場又窄又多人 大把阿叔搵食

你有事千祈咪撚搵人求救呀

明白既 女仔膽細，加上遇到呢啲情況一定反應唔切
下次可以試下大叫非禮呀做咩摸我個胸呀
香港都有見義勇為既人既
唔洗驚冇人幫
下次見到呢類麻甩阿伯記得彈開10尺遠

幫推

FC咗未

大叫唔好

捉鳩住佢報狗啦 雖然啲狗多數唔受理 但嚇吓佢等佢唔好咁猖狂都好

樓主對波幾大先

停